香港地真係好多痴線佬

由其屋企有個精神病人
日日形住有人害佢有人監視佢
搞到屋企多左部ip cam
門又幾把鎖
同住得耐真係自己都會癲埋一份

嗯